美股認真討論區 DLXXXVII

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

開定: 蘋果已死

走

同命唔同運,其餘兩隻amgn hon轉埋燈

酒呀

dllm 想高j crm

Bigc crm

aapl準備轉燈

想高追BigC

又可以訓覺

盤前j 40股crm

係準備訓

APPLE 屌 你 老 母

個市完全唔跌
托到實

nflx做乜事咁好升
尋晚屎忽癢係試吓係兩隻N揀一隻玩

點知揀左nvda

今晚龘上幻二之約!

crm 點解升?

入左道指

crm 盤前245 已經入左，賺到笑

入dji炒上掛
本身都spx

CRM癲咗

快到

二千一都企不穩 我忍

你常佢日日升５％咩

個天突然行雷

CRM癡撚線

道指基金班友要轉倉

出咗ER+入道

因應蘋果（美：AAPL）拆細，按股價決定比重的道瓊斯工業平均指數，宣布加入軟件股Salesforce（美：CRM）、生物科技股安進藥廠（美：AMGN）及工業股Honeywell （美：HON）。同時，剔出埃克森美孚（美：XOM）、輝瑞（美：PFE）及雷神（美：RTX）。

蘋果爛左

今日巨硬
我走晒

520 之約

AAPL就紅

到時TSLA 入S&P 就差唔多架啦

AAPL 500鑽石能量底

今日賭場
BIGC

垃圾蘋果

CRM
早兩日走咗
驗腦

rtx

Net monster

RTX 同XOM 被剔出DJI ?

石仔有無跟？

AAPL 比重下降自然要趺

一個SALESFORCE CARRY哂全部CLOUD股

117入 128走

壓貨太明顯啦

AAPL 500
Tesla 2100
屌

仲癲過CRM

又要數錢

再黎
有無手足持有WMT

垃圾ADBE都有得升

好似2日新聞啦

appl準備換燈

一股

AAPL 個比重下降左好多
冇爆趺算係咁

aapl 無啦

沽單多到
跌到落497都似

機構hold 住500拆

基金轉倉係分幾日來架啦

有冇人個倉仲係輸緊

INTC 再繼續妹好快到佢

蘋果太大 道指又係計股價唔係計市值 蘋果拆細個日既話 會暴跌

+緊30%

痴線 隻bigC 125買 放左5分鐘就13X 嚇走左

減持果果
太重倉

無

Qqq qqq

改到淫賤咗咁多

ＴＳＭ都２％

笑同唔笑兩種感覺

孖爆佢

雀巴你唔會跳船架可
一齊坐返32

改做舉中指OK?

TSM TSM TSM

nflx如何

本身都得好少
加一股擺下回都唔痛
點知繼續狂衝痴撚線

TSLA 又上返去
特價又完

Work咩事

Tsla又要破紀錄？
我想1920加貨呀

即係聽日再升25%

沽到佢落1920

開左75 AMD SP

輸到喊

唔係我改,google出黎

放心 一定會

tsla又引人高j

覺得自己好垃圾 依家先贏緊4%

可以細注賭下

有冇巴打入咗nio

空軍將領準備叛變

返工對沖?

交比p巴做

4%仲少

2117

所以dji on99
靠換馬造dji價

fb 做乜撚野！

290call入鳩晒價

沽！

close NIO LC

buy trade this month

不了 快酒

TSLA so crazy

我以為計市值 點知計股價

咁睇好intc？

31/8空軍必勝

BIGC散水

Apple 升唔起

你地又嚟

你走左咩

多謝巴打隻大c

加埋得5股

Tsla monster

P巴呢？

我愛TSLA,TSLA愛我
(TS人LA) (LO人VE) (M人E)

好在無放tsla，只要信，不要放

p牌浦頭=tesla插水指標

p巴上水

各位 酒呀 !!!

NEVER SELL TSLA ,死果日都唔放
留俾孫,孫個孫 ,孫個孫個孫

p巴終贏

又龍

求p巴小注short一股
最多我地夾番
1.毅進星(HK)$100

推CRM上300

JPOW

屌講左要做

慘,無股係手?
TSLA係你最後機會

real 9:30 2060放咗一轉

星期五幻二岩岩好

L子

冇上車

software 股全面突破

TSM MONSTER

SHORT你老尾閪
一股都可以輸1000鎂

尋日見有人𨳒 work 唔識升即刻入咗

今晚再破頂

入少左一轉頭又升

CRM 300 揮手區

佢hit 300, 幫晒咁多位巴絲打含撚

Captain P

留俾孫個孫個孫之約

留名

有冇人panic buy

又買左call賺大錢

記住work

你睇過佢點計就知弱智
最on9係新聞報dji都不一定報spx

Lm

走數俠

唔放又點有錢賺呢

是但搵隻都多過4%喎

咁不如咪撚買啦

SC未

lm
絲打點含撚

所以根本道指呢個指數係畸型嘅

千升

tsla得番老散入場
大戶走哂

2119

SO?

大家訓醒就會熔斷

你一定係新入黎
我叫春左一個月 佢都係咁垃圾

唔通星期5幻2

老母黎

我垃圾

short一股輸1000鎂好呀
龍友表示支持

最多夾番比你

契媽😻😻

P巴唔差果小小

想放緊的aapl 轉fb...

奶閪 正

28.2 入 , 多謝嗰位手足

今日做咩事 隻隻都爆升

Kc

d option 貴撚到

今日software 大升

多謝SFDC

( ' )
| |
| |
| |
| |
| |
（大 芋）

爛果生性啦~好麻

九月頭earning call

依家先追 講緊廢話咩

其實邊度睇option價最好？用開券商好似唔係幾準

31.9 this the top

巨硬

聽住先 一陣又棄船 自己走先

ADBE & M$

玩咗個幾月美股

on9 千升梗係買put

ｆｂ突破天際

CRM ITM SP 晤洗一日歸0

NFLX

30.61 走晒
我34 買

ib都唔準?

ITM SP is your friend
食埋IV

等緊落16x

大摩：警惕美股即將回調

終於燈走隻RTX了

呢到鳩叫開
你過多陣就慣
見都咩都唔好當真

Fb今晚300

快走

TSM 上呀!!!!

升輸大市好耐

一見34就知係果下假突破同契媽一齊中伏

飛book

咪撚放流料
我一定打電話去管理處告你不誠實屎用電腦

cap黎睇下

升到咁樣最後一爆？

Ok

忍左佢好耐

準備300

嗱，龍市我就少出聲嘅
溶市再上嚟定軍心啦

呢隻真係世紀垃圾, 買佢不如買BA

Pfe都踢出去

入價 入價

升升升

PYPL 就快record high

調佢老母全世界既錢都入緊去美國科技股

磨緊落

向一萬億進發

tsm又同arkk賽跑

買定put 等聽日審判日

納dee 好心急去應許之地

快撚啲回

妹了2年

tsm世界第一

今日係咁先 可以早啲訓了

試下放埋架電動輪椅

11830

Lets go

nvda點解炒唔起

閪巴,你就好似粒牛黃解毒片
當大家爆瘡果陣,你就係發揮作用嘅時候

股神L 子就登基

MRNA 賭場升唔起？

揸住ARKK當揸TSLA

我又係

每幾分鐘妹升5點

CRM坐咗成個月都冇起色
一放就坐火箭

冇聽過摩笛？

一個月升左20% 比人休息下啦

希望唔好訓醒轉燈有陰影了

哇全倉綠

想知點解當初會揸依D股?
新手一問

半個月後Tiktok Wechat收皮，400見

啲錢流哂去saas

nvda 又 V上去

仲有2日

個倉得apple弱弱

依家又妹緊 係咪炒完了

same惟有咁安慰自己

龘哈

唉，𣿬唔切錢，TSLA已開車

毒龍西

想問牛牛day trade 持倉賺蝕同今日賺蝕有唔同，邊個先係我賺既錢？

回少少畀我

如果個倉得一隻股票既話 其實唔睇都得

酒

頭先一開市即刻放晒nio同爛蘋果call

原本諗住入WCLD，又爆咗上去

L巴會戰勝歸來

唔好訓

轉啦

Gay cock放咁多股都仲綠燈
我都渣住貨 諗緊走唔走

有無巴打答下我點解NFLX會升
好驚

大摩表示：300蚊買Tesla

我指倉入面其他幾好 得apple好弱

仆街 今晚數錢數到手軟

DT 兩個數點會唔同 除非你7進7出既姐

買埋put，安全

持倉！係由買入嗰刻計起

MRNA

等睇MSFT險簽

白蟻股都有貨交

watch $twtr執$$$

洗唔洗升到咁啊
琴日一賣完佢就咁
都唔知係咪我燈死佢咁

我係阿同埋呢隻short黎，唔係好識計條數

Salesforce 係CRM龍頭
你google 吓customer relationship management 先啦
我個倉一早買咗

以大陸一貫作風，攬炒都唔賣

Fsly打和走人算數

Cls

我太約6/7成係垃圾果

上次nvda轉燈未找數

MRNA !!!

又 Gel

UBER同NFLX返嚟了

個個係市場賺到錢 走咗去sub Netflix

開孖展加價，唔好追嚟追去
永遠追唔到㗎

NFLX 返家鄉

Roku, Docu, Work cls
個兩隻妖股唔講了
點解我一隻都冇

MRNA終於上返70

多謝大佬,即刻執錢
你點樣搵到咁即時資訊

咁樣都有得炒

+8%

好似隻隻都升

已上車 , 可以一齊鳩叫

( 小 介 西 )

大家一齊吸收蘋果精華係咁升

又bin

refresh $TWTR

我賭佢今個禮拜hit300

會唔會太greedy

ADBE用左幾日就升多80蚊
又話無人用photoshop

Netflix

Diu

pattern day trade限制中入唔到貨, 由佢擺
又要入多五千美金擺喺到廢時佢成日煩

p兄又錯過一次上車機會

想問點解會咁，上面short下面long黎

屌

fb 頭也不回 直上300

ADBE準備反超前NVDA

Worknight
返工夜

aapl 我dllm

今晚乜都升

TSLA 暴趺

升緊，試下再買入

正股唔怕，如果options.. 50/50機會啦

前日又有人話驚高J老母

屌張nflx call 賣早左好撚多

想入

想請教小西巴
你買貨果陣 係會點樣定買入價？
如果短線覺得現價過高 會唔會照入？

又耍花槍

走呀

Documents 尋日放柒了，我屌

唉
心情真係好肉酸
手持現金係咪早啲訓算

但要FOLLOW 邊D架?

真心痴左線！ 不過正！

科技股會唔會真係升得太快

高J crm

今日個市做乜咁牛

IB LLC係真離岸？(用海外住址證明開)
我見deposit港紙都係入香港citibank
如果走資幾球嘢, 咁擺幾球嘢入佢個citibank到, 再喺ib轉晒做美金放入離岸戶口
咁咪連海外匯款都慳返?

photoshop轉咗每月68其實有啲想join

全線saas都升
FSLY

老實講，咁少錢係咪今日入到貨都係差好少
你求其搵份工年回報都已經 100%

唔知

RTX世界第一

tesla走牙

Twitter 見到news
如果隻野夠大隻
剛剛升了幾分鐘
我的經驗可以鳩沖
一定大把散戶一齊沖

最後逃生門

Netflix jm9

會突然間轉向空軍總動員

CRM

Moderna Coronavirus Vaccine Produced Similar Antibody Levels In Seniors As In Young People

tik tok

短線高我都照追，SE我都係出ER個日高追
我嘅長線同你地唔同，我坐兩個月都唔覺坐得辛苦

有咩信號

叫下

NFLX出人頭地
L子幻2 當日邊個信

QQQ short discount

AYX尋日猶豫左無買

應許之地

今次支那肺痰真係加速digital transformation. 大家鳩吹佐三五年 好多公司都妹妹下唔投資IT 上cloud. 呢六個月好多大公司光速upgrade. 由其SaaS

JPOW大將軍聽日出場
今日玩埋佢

小西巴留左幾多cash for大選執平貨?

喪跌左幾蚊
仆街喇今次
聽日無錢食晏
要執二手飯

拆完股先睇怕會上 aapl

....

星期一我已經講咗熱錢喺美市，
大户星期一賣完貨，d錢都係要買返嘢，
會一兩日後先出手
One step backward is for two step forwards

最緊要係用咗cloud就可以cut人
平咗

265 追咗

可以係到呃撚含

NFLX 終於識升

又輸左幾多個非洲家庭收入

震返輪等我上咗車先

本書準備300

有啲驚水份含量太高，一爆爆到7彩

跟勢不問價

ｆｂ升得快撚到呢

成個雛妓股都係泡沫

一路孖展緊，無cash 㗎wo我個倉
Cash is for short

fb 299

FB 好癲

堆PUT好殘
買張做對沖都唔錯

tsm又到頂嗎

FB痴撚左線

今日係FB同NFLX股東守得雲開見月明嘅大日子
至於Google就

FB會唔會撚狗299.5就跌

會
所以入番舊經濟最穩陣
最衰冇cash喺手
如果唔係嘅話我一定買hsbc 依家21.7
52最低20.98 仲唔入多啲

要見12000，納子12000係底

唔一定cut 人。係可以加快efficiency.

識人做SaaS sales. 呢六個月完全無影響。一早買佐佢地公司股票

跟升

袁總都一齊上

Tesla 今晚破頂

想補張返FB PUT 但係仲覺得好貴

好耐無見呢張圖

袁爸爸

tesla今晚企穩2100,星期5就可以趕係拆股前去到2200

屌十三蚊
非洲家庭屋企隻奶牛都要劏埋
小朋友無奶飲

aapl 升完
依家到fb
之後仲唔係amzn

小弟新手覺得TSLA俾我個感覺係佢會係未來有更多新嘅科技
但NFLX整嚟整去咪又係劇
所以唔係好明點解會升
有無巴打可以解答到小弟

Fb回都唔回 點入貨呀

TESLA唔好再跌啦想飲多D凍飲

我已一股不留

收2200 super

孖爆與美國國運共生死

減車車果果
高j crm adobe
assemble

衝得好快

我頭先全副身家all in左入hsbc户口
set定埋聽日不問價all in追入
做左股東用番自己公司嘅户口服務
無咁蝕

凍飲加三蚊

今晚睇住nflx 炒nflx
tsla 抖抖先

穿到2130即追

鳩炒唔洗理咁多

299.3撚狗回

聽日大將軍出黎講野加GDP精彩

in 侵侵 we trust

哼 我就唔信升到2200

ADBE

淨係劏隻奶比我ok

睇住nvda係咁妹
我真係喊咗出嚟

炒勢
龍軍所向無敵

應該聽日都有得升

Fb 未到300掂299就回

assemble

前兩日仲俾人玩唔夠咩

今日咁升法 係咪聽日先入貨好啲

今日高位明日低位

徒子sc 10600 又贏

早訓
聽朝數錢

鳩炒但都想學下嘢

利申前幾日見橫盤咗一陣又有資金留入所以49x入咗

ADBE已超前NVDA&AAPL

好彩無人望到googl破頂

破哂頂啦喎 仲有得爆?

今晚係炒佢同 字節跳動 deal tiktok?

玩咁大?

聽晚9點好似powell出黎講野

會推高inflation rate刺激經濟

今晚買金點睇

sq今日咁廢

AAPL已經比人遺忘左

有冇ching繼續大力屌TSM廢老股 百屌百升真係

長遠取代戲院喎

呢排個勢同6月11日個勢好似
聽日

shop

Stock本身都係 inflation hedge

VIX 低位入D遠Put對沖下

呢三隻300跑到500

CRM真係痴撚線公司

唔識郁

點解我會覺得D排版好似歌詞

AAL DAL

問過DIS未

大灣區同胞

係睇下tsla~~
我唔相信美股有頂

一日未上300都唔算CLS

Put 定call

但好似公佈咗拒絕？

邊個話你知股價升跌同公司價值有關係?

坦克車今日唔行

Put定fb free money

In Fed We Trust

我仲未入到啊
掛個507都咁難

戲院未來兩年開返都要回血啦
邊有新技術同Netflix爭
仲要多左人習慣左Netflix 睇戲
可能有人因wfh 升級埋屋企音響設備

AAPL已成CONDOM

話唔定陣間4:00再睇下會好驚嚇

滅世棍呢

今日再J左TSLA，下星期拆股放晒佢

未來都似家庭影院為重心
如果NETFLIX遲D同D大導演/電影公司合作就一定會好大noise

提醒左我call vix

Crm 276 高J咗

推高inflation

... 09年聽到依家

型勢整體係向好

同fb一樣 反中概念

定係PUT QQQ好?

好老實而家netflix變左自家制既片多,好多大片mavel星戰個d都無得播,等d人到期隨時會轉會

盤後巨棍?

Tsm疫苗股
Mrna阿婆疫苗股
買滿倉未

版塊輪動 set左490加貨

巨硬今日咁叻仔

哇屌依個無諗過，唔該哂巴打

唔知今晚fb可唔可以穿300

但翻船機會都唔低，風險自己衡量

早兩日call左

聽晚有政策改動
所以好萬眾期待

有道理

又賭了

想請教下
買得遠又好就time value
搞到好似買到好貴咁
個倉又乜都有唔知點計價

應該點揀價同日期？
say倉2,3%落put9個月

啱啱轉會Firstrade
做咗幾個daytrade 發覺個單位成本越嚟越高
原來佢用FIFO計unit cost

ADBE妹咗成個月終於嚟料

Fed could hold rates at zero for 5+ years - Bloomberg

各位點睇QCOM

所以驚緊個股價升但同公司個業績無關係
爆嘅時候好大獲或者而家只係衝一衝之後一棍落返去

小西巴套buy&hold策略係work
跌唔好止蝕, 今日印證左

之前套stranger things已經正過咩Marvel啦

反正吸過毒係番唔到轉頭架啦

今晚d trade 做定hedging

Fb準備跳水

屌隻ncno上返上市炒起個價 我仲未上車

31號再上水 悶

屌女巴你係咪全倉option

TSM到底走唔走好

即刻跌幾蚊

好巴你就黎要改名

VIX 低先買長期call/put，小財唔出大財唔入

屌你CRM 假突破

25%

Adbe.....痴左線

好巴你d fb應該賺到fatfat

JP:唔負=好

仆街 fb 300又要改名

HSBC

mrna點解升唔起

Monster

2個月加埋入左4000，而家真係好恐怖，傳炸彈咁

還好啦 我唔係all in fb 但佢係top3

係咪fb^2(好燈）

vix 32.5
依度一半人上IFC

新手一問
有咩APP / 網推介? FOR PC

係我眼中藥股=妖股

俾azn搶過左注意力,azn仲話會特殊加快10月審批

跌多的比我入得唔得

Short9佢老味

多謝好巴推薦fb

垃圾aapl

Netflix 啲獨家又真係冇得輸
嗰陣啱啱睇Netflix 衰煲兩季stranger things
之後直煲3季riverdale
今年早兩個月冇嘢做又直接煲4季money heist

nflx 最重要 係 點keep 到客loyalty?
(例如佢近年同d 電視品牌都合作到起碼加粒製去remote 引人㩒下)

始終上便講果堆都係成個industry 的advantage / one-off 優勢
最驚d 客一走 就可以好快unsubscribe

Call定put

買保險姐

開始腳軟

下點取代...個個屋企有7.1同300吋mon咩

我要諗下點改
好迷惘

鬼佬未食嘢啫

其實佢d真人show仲好睇
成日睇佢d改車片

1分k boll成碌鳩咁

其實香港果單2次感染case 係咪可能代表第時全人類每年至少要打一次

到時疫苗變左iphone 咁

好巴

VIX, VXN已經唔識落

太多淡淡覺得市太貴

訓醒aapl 會唔會轉燈

NFLX一飛沖天...

nflx 仲沖緊

好巴嘅300之約咁快就實現左

點降goog咁撚落後

出完新卡就上600
參考GTX10果代果陣

我自己鐘意睇戲多啲
唔知點解Netflix 個封面係完全吸引唔到我去煲
但係煲煲吓又幾好睇

Strong hold uvxy call

落後式破頂

之前你個名又搞到變0息
而家Square唔識升，巴打真燈!

nflx真係一衝就上

273入FB妹左咁耐終於升空

所以而家d疫苗好多都未必成功研發到,隻病毒變緊

睇個勢拆股前都500妹黎妹去

我唔敢再賭了
我今晚個網有幾隻升多過 7%
好癲

可唔可以燈埋nvda

Cvac係沽完買返？

應該係put個股or indices /call vix

同上次570一鳩樣,你一追就仆街坐艇

長遠姐
過多幾年真係唔奇

大戶今日心情好咪炒下

31.5 好平
都係博IV 升, 抽個下

新入手

tsm

見到nflx咁 好肉痛

大戶

老老豆豆，你sub完就算冇野想睇咪又係放係度
可能過一兩季又有新野想睇返，unsub又sub過仲麻煩
利申：SD sub

有QQQ當買左

Update blog未

nlfx真心唔敢買

美股認真討論區 DLXXXVII

唔知點解 但唔理了

咁樣既話我對google glass仲有信心喎

VR劇院

好息fb^2(燈)

呢個討論區好有幫助我最近聽左入邊啲巴打講買美股，上左車了

amzn

ADBE sky is the limit

我明呀 唔再信佢

黎一次611式急跌 已經有呢個幅度
講緊都係6-8%回調幅度

Lihkg

未，有時間先攪。最近study inflation 同黃金 study到人都癲

屋企睇一路推車一路睇仲好

係又無地點限制，又無mon size限制

個倉就係差fb..唉

SET左520 睇下出唔出到貨

計埋今日得返4日8月就完

其實我最大倉好似係bac
有10張call 12月28 蚊同下年6月 30蚊

成日諗 倉細係咪應該玩option

FaceSquare(好燈)點睇

聽日大將軍仲要開市前就出黎清場

掛咗單 500 蘋果

513走左一半 太吸引
等回先再加貨

坐咗nflx隻衰鬼個半月 日屌夜屌 終於

我反而擔心既係Netflix 既競爭對手
迪迪尼同蘋果

Same

聽日聽完個會記得提點下

洗唔洗整個公投

Aapl are u ready

i know that feel bro

上呀幻二

係既
同屋企人一個account
直頭唔會unsub 搞親大家

Call 左 sqqq

個市略火熱

交交保費先

唯有咁樣安慰自己

因為好現實咁講 戲院設備好好多
如果屋企睇hifi勁到坐喺到都震 你啲鄰居應該會殺咗你

Ok 聽完夜晚要寫野比老細

隻隻faang破哂頂，得佢未破
任務黎

好彩堆tech夠生性

Bac 係咪main 中小企

咁nflx 有佢好處......自己屋企......
netflix and chill

依家vix 貴, >80% of historical price , hedge 成本其實好高
以前明明長期1x
2x 已經係10% 回調
但vix 以後應該好難2018 & 2020 Q1 個種低位抽升法
太太太多人用50 cents 方法hedge, 唔用Put

屌 終於食完野返屋企

唉 早知留多佢一日先再睇下點

想學野

無study 太多，inflation play來，聽日如果大將軍 雄風再起 咁佢應該會升番上去28樓上

大升市..
聽日應該一堆股神PO

老美獨立屋同香港劏房比？

等TSLA拆股後一飛沖天去

唔好跟，我有好倉底

Nflx 溝完之後終於返到家鄉

蘋果果個真係垃圾黎 FREE都冇用

Why not call sqqq?

通左天冇得再玩

真係送都無野睇1次都無睇過

有自己一棟樓真係好緊要...2層生活空間+地下室影音房+車房...香港真係

ADBE俾多少少力

呢隻聽日9成9爆升

嗰陣45蚊入咗，可惜淆底升兩蚊就放咗，唔係長擺都得

我長倉無options 短炒倉唔會買vix

第一日破頂 想點姐 你以為tsla咩

睇左二集

Brk B?

睇漏左呢隻，依加60蚊又唔太想入，好似無乜位升

仲有百幾點12000...
L巴...

有幾套想睇 不過未吸引到我俾錢住

企上300就非常靚仔

真 升到296依經O左咀

以為要下禮拜先上290

只限優質股
買咗匯豐嗰啲係要止蝕㗎！
Buy and hold GOOD equity!

我都係尋晚見佢大成交先入

真係8月12000
9月22000

Nvda sq dllm

SQ依D預左長揸 唔趺就當賺

hsbc啦屌

nflx千升打J區

佢都係比bigc單野 谷上去 幫左fb 做網店
下星期大行應該upgrade rating可能上到300

人地market cap咁大
你唔好期待當KODK炒

大片上D人當盛事咁去戲院睇

好多股今日突然咁升一棍 好鬼 聽日又包包出黎講野 Day trade算 放到既股票都放左 美股成日借包包黎做調整

做咩今日係咁叫work

你整我實捧場

AMZN 3399.5

Agree 好野 點都要有底倉

個倉一日升左成5%
今晚點訓教

7%唔叫幾時叫

好想入NFLX 但驚過埋今日打回原形
想知早排升到575果陣有咩利好消息?

Call bac call到懷疑人生

Tenet top gun咁要我喺屋企睇 我殺人都似

炒ER

SC 左隻WORK想燈番落去

小西巴點睇crwd呢間公司? 我都對佢有興趣但係怕ER

高J入咗5股睇吓上唔上到300

估唔到ADBE咁有力

tesla想上2120又上唔到咁

530希望有機會破頂

其實唔係, 只係D資金流來流去
大戶邊識用photoshop
得個炒字

Netflix 升代表十年大牛市確定
如果大家記得Netflix係第一隻二月market crash 後爆升股(ZM AMZN 同期）
亦係第一隻earning 撻Q一大棍大插，然後妹足成個月

睇過下話佢main sme
But sme are hitting hard by covid19

CRM二千幾億市值都升到25%
仲想點

丫嫲桑!

nflx 550 都得啦屌

NFLX食錯左咩藥

我好想睇Tenet

上黎鳩叫

最怕隻野轉個頭又插番落來

L子 120點

Qqq 290

希望唔好中劇透 trailer都無追過黎睇

CRM假突破? 平行世界?

頂你真係想燈佢

當日係高盛整死佢

點解會炒ADBE 真係R頭

QQQ 升2% 來睇睇

實有機會
利申走咗少少

大牛市 痴撚線

全清倉+ PUT

快啲止賺

牛到咁 無貨係手真係會哭撚左

蘋果連qqq都跑唔贏

唔似咁快破頂

值得擁有

個個仲話ching chong, ching 你老母

不停上客呀

唔夠貨都已經哭撚緊
算 有得升已經好滿足了

啲落後科技股癡左線

到底係泡沫定牛

月費到期要續

泡沫牛

過隔離搵爆破撚圍爐

重倉aapl+nvda完全感覺唔到牛市

MSFT咁大隻都郁得好快

Adbe啲錢一路走緊
但係就一路破頂

只差100 係100點！！！

個市牛到咁樣

我覺得會輪流爆上

之前咪升左浸

麻麻地，但我無花太多時間研究呢隻
太多呢類project management tool
TEAM有成個stack ，應該好d
佢淨係個UI都成咗個Community出嚟

TQQQ 差唔多日日升幾%

好撚癲呀

破完頂例牌回幾日

原來仲有100點就萬2

我原本預下星期一二先到12000

高J？

Adbe準備人踩人

小西外交部駐連登發言人表示

12000 is index or future ?

咁我都最多講一兩句嘅啫⋯⋯
自己真係落手落腳研究吓囉有興真係有興趣就

好多公司用
但唔知係咪就咁用free version算

果頭叫人CHING 但自己就孖到盡

唔知Facebook今晚上唔上到300呢

唔好理呢條傻鳩

所以我之前同大家講咗
千祈唔好見AAPL NVDA 賺得咁易就放咗自己啲落後嘅優質股去追

capa絲

決定走rtx pep 轉crwd

我570仲坐緊呀

Slack 個bot 可以同唔同SaaS連接。servicenow， workday 呢類。 automation 好用

Wooo thanks for sharing!

梗係fut -100應許之地

咩事

聽講今日cloud股爆升
Fsly平行時空

金股一齊升到痴晒線
CRM 帶埋work d saas 升
今日好牛

呢2星期升到懷疑人生, 唔真實

得唔得就唔清楚, 好睇SaaS有幾flexible
正正常常多數OK

ALL IN時機
人生太短，出手要更大

早幾日升左十幾啦

咁梗係QCOM好
起碼有Snapdragon頂住
同埋啲專利重要啲
你睇屎為都要俾錢佢使就知

PUT吓啲股就會瞬間真實到仆街

咁adbe都唔係得Photoshop
佢每年都有大增長......
先前妹左成個月 差不多了

得十幾萬本都日日賺六七千

垃圾tdoc lvgo
唔知斬唔斬好

到AAPL上了

又衝啦

蘋果（又）返來喇

前景係好
但每日咁跌都cls

利申：放咗

但我相信比你PUT 十次如果有次中會唔會隨時補得哂其餘9次輸左果啲

訓先，龍市無乜嘢好睇
聽朝數錢

驚既咪 ARKW囉，你睇唔到契媽幫你揀晒股咩？

妹 = 買左之後唔升，同本身個trend無乜關係

個個都做youtuber
唔用adobe 用咩？
諗唔到。 同我上

小西呢？又話爆倉？又話11420係高追？

又話11420高追既

公司用緊 基本上用slack Open IT ticket. Customer trouble. Ticket 用channel update.

Expensify Expense claim 有bot

210入咗 如果跌會再加

Linus Tech Tip半年前有集嘢講adobe生態
睇完你就知adbe今日只係追落後

你get錯我講乜

11897.5

得啦，你贏，我收皮
早d訓啦

又話 10600 sc 既？

用fcp

佢跌就溝
之前入過震走咗 決定開position先 跌再溝

高J左，依家set左300.1放
我覺得今晚唔得

睇人鳩叫

勁
我只能要求老麥可以加大就得

追下post?

十個有九個買電腦都剪片

準備過房屋台搵L子未

會唔會一到12000就one two....

用GIMP唔使錢

成個倉都升, 就係買唔中nio同fb

幾錢入

Finalcut

NFLX同ADBE今日爆得咁勁真係唔明

大家一齊賺咪好囉，就黎一皮美金

買macbook剪

追左，d人叫你徒 6000
SPX 6000 呀？

咁剪片又算幾多選擇既

你話自己有張11420，你貼嚟睇吓？
有先算
我肯定你之前drawdown 已經頂唔順放咗

我覺得唔得 聽日要睇JP

有barclay 份paper 講ncno 有無興趣？

FREE FALL
熊 熊 哈

大公司肯追已經贏左，資源優勢咁撼落黎即刻贏返
你睇下INTC要坐定定乜都唔做，坐廿年先有人追得上佢

佢地冇更新，依家係12000

短炒嘅話唔洗明, 數錢就得

Lvgo 我都忍痛剪咗，好在

FB

RUT6000

唔通用 flame 咩

連登貼倉咁傻豬？

我之前公司用slack個bot都係其他service搏入去
但分別在於我寫python放係GCP
唔係幾知其他SaaS有冇對slack support

arkk契媽91蚊
＃都係訓醒先gel頭
＃今日高位

高j 有理

洗完盤，爆上去

好彩補返張FB PUT
我張CALL

298

都未訓

12000歷史性時刻，準備cap圖

買mackbook 用adobe 剪片 一齊上

PowerDirector威力導演試用版

咁依2隻sh?

今日賺1500 鎂，收唔收手好

L子大預言家

Fb high j jor

FatFat

用得photoshop 就買埋佢成個suit 啦
youtuber 一定要快用方便

個倉好耐
今晚見大家氣氛咁好
但完全感受唔到爆升既喜悅

FB 一棍好彩走得切

咩年代仲試用 直接破解

L 子回來吧

仲有109點！

美國股仔2000係跌

就係唔明，睇圖又睇唔出啲咩，無得數錢

Noway

依到個個15000usd up

adbe係唔會有得追上
由standard到市佔都係屈機
一路係驚免費嘢都夠用

同問

尋日買完就跌，跌完就賣，賣完就升
屌佢老母

Aapl棍落

同Microsoft 旗下嘅產品一樣
冇樣嘢係俾錢

FB一下跌我2000蚊，咩事...

唔知 nasdaq 會唔會出件 Tee
想買

coup 4 top break ?

係...
長揸

NFLX 就黎番家鄉但係唔知走唔走好

Fb

準備溶斷！

Sqqq is ready

我唔玩喇，玩多輸多
噤多位後會有期

channel頂了

其實好難每日升跌都比個解釋你架喎

11905了

搞乜
入左少少

今日都輸到錢

晏就先講緊SH 搞乜

溶未呀

基本既回去50天線打底再上

震倉 一定放lunch

睇乜鳩圖
搭下順風車再早啲跳車好撚過

幻二之約

其實圖幾明顯, 我都係跟圖扑落去ABDE同NFLX度, 都係突破阻力位呢啲嘢

NFLX幅圖咁易睇都睇唔出..

盤前追左ayx

有無人會入b站賭財報

幻二之後回返去MA21會點

到咗幻二時使唔使減一減倉先？

8月幻2
L子神機妙算

笑到仆街

清左倉，入咩好

netflix做乜鳩
癲撚咗

L子 差90點

即係回調 健康 有得繼續升

Shopify gogogo

呢度會光速推post

DLLM真係8月幻二 有冇準到咁

少幾多人

唔好撚化我喎

今日都輸錢？

呢兩個星期只要買TSLA+AAPL就可以殺晒，乜都唔洗諗
又好彩喺1450未宣佈拆股就開始入TSLA，雖然係細注細注逐啲入

想學嘢

ADBE still no top

TSLA咩 一日10%

真, 偷步就尋日入, 跟書就今晚10點前破位入

D人都會回調

ADBE,NFLX,ROKU 呢D股十世
升極都上唔到排行榜一次
宜家仲升得勁過TSLA

都誇張

不過今日+8 好廢

起碼加15先

好難架喎

ADBE幅圖明顥過NFLX
賭中ADBE易啲

原來shop都

買左sqqq?

會光速推一輪先, 啲用光速推到嘅巴打推到變灰就會變返龜速

SH唔驚 分分鐘孖爆佢添

睇黎納指好撚趕12000

點解我睇納dee得11600。你哋睇到11900

我short左

80點

納期

升到懷疑人生 等緊入市

期貨

$510蚊

好過返工

同意, ADBE solid啲, 不過NFLX會近啲一般止蝕位, 各位各好

一納各表

納Dee 100 NDX

仲有咩股似爆？

11923

到底點睇

新Po 美股認真討論區 DLXXXVIII

應許之地！！！！75!!

有無人今日 好撚hyper

我周圍串鳩啲無玩股既frd

好撚囂張呀我

可唔可以叫定標普6000

又學到野

有咩唔同

好快會回調

納指綜合 / 納指100 分別